何澤堯教騎馬

條女一路騎一路拗個地球
唔知何澤堯拍呢個專輯, 有冇一路拍, 一路扯旗呢

何澤堯本身都好似馬

比條女騎

條女喺上面仲要係咁彈下彈下

條囡好撚正